發現有人禁鐘拉票 點好

如題

推x1

X2

X3

我都有 但唔記得影相

X4

拍片交比rthk鏗鏘集

X5

我都有，不過冇開門，有兩個阿婆

影左

X6

報Rthk有用？

X7

X8

X9

X10

拍片先

各位，11月24日就是區議會選舉日。有見今年政治形勢，《鏗鏘集》記者將密切關注選舉的公正性及市面動態，歡迎各位街坊市民出一分力，齊齊做《鏗鏘集》的新聞線眼！

明天的投票時間為早上7時30分至晚上10時30分，大家在自己的社區或選區，若留意到任何異常或可疑情況、無分政治立場或黨派，都懇請你們在安全情況下，拍攝片段或相片透過 whatsapp（91829284）向《鏗鏘集》報料（註：票站內不可拍攝）。我們的同事會視乎當時人手和資源分配，盡量跟進或作進一步調查。

選管會致力確保公共選舉在公開、公平和誠實的情況下進行，若大家遇見可能影響選舉公平進行的事情，請通知我們一聲。

仆街 我都係 啱啱拎咗佢張leaflet諗住即刻落去屌鳩佢老母

同票站講左 佢叫我打電話

有

我訓緊覺,佢拍門拉票,準備落床開門,點知轉個頭走左,即刻燥,前後唔夠15秒

我屌7左佢 佢即刻跑後樓梯走

Rui

Tui

Rthk唔覆

Tui x1

打落管理處同看更講+拉隊(勿單獨)追住禁鐘班撚屌拍片同怒屌到佢地懷疑人生

Tui x2

邀請佢入屋飲茶

屌尻佢啦

拉佢入屋

禁多次提醒佢選舉舞弊係犯法要坐監

佢話管理處批左

咁樣拉票都得？問我 投左建制未

Rthk唔理 係咪冇方法啦？

推

其實佢地係分時段上去拍門拉票 查詢左合法 但記得要睇下佢係唔係適合嘅時段上嚟

$600全套，$350打手槍，問佢要邊樣，介紹佢去香檳大廈

跟住佢地

跟甩左 淨係知佢地逐層掃

咁仆街既

影低佢先
再去投訴同比各大傳媒

屌柒佢，我今日先大大聲講民賤聯收皮啦唔撚投你呀